大家有無睇過 ? 尋日"眾新聞"登咗一段反特朗普文章

David Tang : //想一想，假設「何執葉」選輸了立法會，輸打贏要，日日用Twitter等吹，說自己其實大勝，只是民主派對手用黑客手段扭轉結果，就算連ICAC跟他的黨友都反駁他也好，他還繼續吹，跟著還要叫支持者圍堵民主派當選人的總部，要求交出用來「舞弊」的server。結果人群衝入去，衝突間死了5條人命，請問一下，Twitter等suspend他的account的話，你同意嗎？
為何換上了Trump，就變成「打壓言論自由」?//

David Tang係甚麼背景 ? 大律師 ? 香港眾志 ?

who cares

評論有支持 有反對
好正常

就正如立場有藍屍記者一樣

當然,
但我覺得呢位作者既比喻同觀點係幾奇特

所以想睇下連登網民點睇
咁你支持 定反對 ?

咁佢就梗係on9
當弱智處理

我明白..

但對眾新聞係有期望...
眾新聞仍然係"前眾志成員"管理 ?

佢大律師..
好多fans追隨者.. 聽講仲幾出名

熱狗都有好多追隨者

我都係咁諗..

但眾新聞登... 我知道香港政局已經墮落 但希望香港人嘅思想唔好墮落...

印象中好似黃
佢好似有記者跟左一年台灣既手足

周澄?

所以慘... 香港慘... 人類慘...

咁我相信眾新聞100%係黃既

但立場新聞"就唔知得返幾多%係黃了...

呢條友係民主黨死忠，或者應該話極度仇恨侵，連fb 留言笑佢嘅人都會逐個駁

如果何執業有片證實係枱底拎票上嚟，又拉到有人買片，亦都搵到香港有超高郵寄票。我諗香港人都會覺得有問題。但現實係一車車掌心雷，公開收買老人家，而佢地亦都選到。而而香港人聲亦都無人理。家下是非顛倒都講得出。

咁你想點呀 鬥黃呀
一係死返去睇大公報

咁早前都有去佢搞的論壇嘅

法治神教徒

你指David Tang的論壇 ? 還是眾新聞的論壇 ?

下圖不是David Tang的文字吧 ?

謝謝解說,
雖然只有幾隻字 但已經大概估到咩人...

眾新聞論壇
下面是香港市民寫的

前有線中國組原班人馬加入 眾新聞成立中國組 盼公眾支持訂戶倍增